都唔知邊個on9發明菠蘿搶囝依啲垃圾出嚟

搶口到

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

我成日整

見到on9就聯想起樓豬

a唔agg先

？。？

砌就砌啦整

😦😦😦

仲要砌得咁肉酸😓

樓子 有聖誕party去 唔洗煲醋

where r u

有毒氣

又笑毒撚 毒撚做錯咩

禾毒能😭

我只想食菠蘿邊到有。。。

你係咪又自己一個去咗pantry食

我有感情煩惱

靚過我整嗰啲

你啲FF戀情就算啦

on9唔撚係好煩

過兩日就失戀架啦
唔洗煩惱

琴晚先食完比美melon of ham
high cp, 民間美食。。。

乞人憎以後唔撚同你講

...好衰囉咁

屌 點分呀 一時真一時假

我都有呀不如我地互解

突然諗起首歌。。。如真如假。。。

樓豬上左開電教煮野食
果然係咀gelgel岩岩followig

諗起樓豬多才多藝 又咀gelgel咁
真係好好j

大家快d falo la

你一定係車頭大燈分身

真非

ararar

今日日蝕會唔會同樓豬煮野蝕有關呢。。。
ar so jjable ar

柒到

reported

想屌

中女都啱？
不了

呢條女好正呀 好想屌佢

你死啦你 中女份人好小氣

但性格大方人格funny

佢依家冇出聲代表準備連環火炮屌鳩晒所有人

轉ac轉得咁快？